Toen het halfuur toesloeg, passeerde hij zijn hand over zijn voorhoofd, en stond toen haastig op en kleedde zich aan met zelfs meer dan zijn gewoonte zorg, veel aandacht schenken aan de keuze van zijn stropdas en sjaal-pin en het veranderen van zijn ringen meer dan eens.
Hij bracht een lange tijd door ook tijdens het ontbijt, proeven van de verschillende gerechten, praten met zijn bediende over een aantal nieuwe livreien waarvan hij dacht eraan te worden gemaakt voor de dienaren bij Selby en zijn correspondentie doornemen.
Op sommige van de letters, hij glimlachte.
Drie van hen verveelden hem.
Een die hij meerdere heeft gelezen keer en dan verscheurde met een lichte blik van ergernis in de zijne gezicht.
